笑咩撚野呀死痢狗 下星期到你地輸

岩 推呢個

扑吾刀

ok

樓主講得好

得三屆冠軍就含撚啦